錯過咗禮賓府開放日

我想去賞花呀,但原來3月17一早過咗

原來無人鍾意賞花